仲有冇人會聽刀郎

最近生活好壓抑，聽住刀郎既歌好似有一種大漠風情咁，可逃離香港呢個咁煩躁既地方，起大雪紛飛既路上高聲呼唱。

2002年。

比以往時候來的更晚一些

等待在這雪山路慢長，聽寒風呼嘯依舊

停靠在八樓二路汽車

西海情郎，今日狂loop
一眼望不到邊風似刀割我面
等不到西海天際蔚藍

今夜又下著小雨

呢首冇聽過，求指教，岩岩開始聽

有冇人聽聽下會好想去海邊大叫

雨中飄蕩的回憶

Thx 巴打，即刻聽下。其實細細個就聽過刀郎，但淨係識2002～其他好少聽

當年紅到譚校長都要痴埋去, 不得了

你咁講,我懷疑撚伯係吸佢運氣

衝動的懲罰

披著羊皮的狼？當年咩事？

叫我

揸住架車係新疆西藏既戈壁高原聽住刀郎既歌，果種feel應該係冇得頂